用RPG角解釋：你地所謂既攬炒只係會攪死d社會低下層

抵撚死

你當你隻基層扣5血有錢佬又陪你扣5血

你：
HP 5/10 (基層)
特技：
吶喊 lv10

有錢人：
HP 995/1000
特技：
人脈
資本家 lv9

結論：
你弱智

好好承受你期待既惡果

你班撚樣少少事生存都成問題

日日性幻想攬炒後到你上位做社會新霸者？

這些基會不是你們這些基層毒撚的

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

扣5滴定扣5%先

其實係扣5%
商家損失一定慘過我哋

唔攬炒唔洗牌就世世代代做下等人
有樓就唔洗做

我地係對政權
唔係對資本家

貨幣貶值就大家都%咁扣

而家係你無工返賺少萬零一個月

有錢佬係賺少左

資本家就政府背後最大既收入來源

基層先會反抗

如果所有影響都一樣計%

即係你得幾萬蚊身家都無所謂啦

攬炒係因為武肺呀
你想唔攬炒又點
有得你揀咩？

你幾多個連登仔既錢夾埋先會有一個強国村長咁多錢？

做基層真係好撚惨，攬炒都係基層死先

咁咪上街囉姐係

一圖解釋你地既影響力

所以真正既攬炒係hp扣到0攬住一齊死都唔想被控制
其實同香港魚蛋論都好吻合，M型社會愈極端就愈多呢種諗法既人

打仗天災人禍永遠基層中先
乜柒都唔知又冇錢應急
有錢人一早收晒風+洗錢保平安
點會咁易中招

攬炒既定義唔係用香港攬炒中共咩？

基層藍絲多, 要care?

點解係固定傷害唔係百分比傷害？

見到呢 D 文又知我地做啱野!! Yeah!

100扣5% 先5蚊
100億 5% 就5億

幾時攬炒搞革命都係基層啦，唔通係有錢佬搞咩？

連登仔多90後,根本未挨過,點會明你講乜
又唔想養家,又買唔起樓
潛意識好似打機咁想REBOOT